[JJ插沙求救] 有冇巴打可以救救我😭

有冇巴打知，如果an 機connect 咗落電腦到，之後唔小心del 哂whatsapp d 相，有乜野方法可以recover 返😭

Data recovery

試下用web whatapps login睇下揾唔揾得返d相？